健力士銷量紀錄 史上最成功遊戲主機 -- PS2

2016年3月31日，PS2 平台上《最終幻想11》的線上服務正式關閉。4月2日索尼正式宣佈，PS2遊戲的所有線上服務現在已經全部結束。這也意味着於2000年3月4日推出PlayStation 2（簡稱PS2）正式落幕！

2012年11月3日，索尼官方正式宣佈停產PS2。2012年12月28日，PS2在日本地區正式停止出貨。截止2012年2月，PS2已經在全球銷售超過1億5千萬台（包括超薄版等），屢次被票選為史上最優秀遊戲主機。同時也是有史以來最流行的遊戲機，它還是以較大的優勢擊敗了另一個企圖超越它競爭對手NDS。PS2平台上一共推出了超過10萬款遊戲，2011年PS2主機上的全部遊戲銷量已經超過了15億份。

PS2還有一個很偉大的功績便是對DVD普及作出的貢獻，PS2是第一個搭載DVD播放功能的家庭用娛樂終端，對DVD普及做出了巨大貢獻。發賣至今已經踏入第2012年，在以東歐、中東、東南亞、南美為中心的地區仍然有一定需求,就像網友說的：PS1普及了CD，PS2普及了DVD，PS3普及了藍光，未來PS4普及VR。

16年時間PS2拿下四個遊戲歷史中無法超越的記錄：公司支持時間最長、世界上銷售時間最長、世界最暢銷以及擁有遊戲陣容最豐富的主機。

真心，千禧之後

Ps2第一
其他再爭
Gameboy NDS Xbox360 wii

發賣至今已經踏入第2012年

咁究竟之後嗰三千萬賣咗去邊

永恆經典

Mein Fuirher

ps2畫面吊打ps4

銷量嚟講nds>>>gb>>wii>xb360

ps2個外形
依家來看都係一流

仲有岩岩開機個下聲

外型
Ps2>ps4>ps3

想知ps2停產之後果三千萬點賣架
比得上ps3/xb360當時全球銷量
但當時ps2跌出左榜好耐喇喎

但GB同wii影響力大好多
GB=手提機象徵
Wii=體感時代發揚光大

agree

ps2>ps4>ps3>ps>psone

Nds=touch screen遊戲始祖

一係老吹
一係存貨

不過，其實Ps2 2012先停產

ps3 個型狀好難疊

真心想知 完全冇公布過賣去邊
有班人就話東南亞南美

前兩者主導左家用機路向
後者已經慘被 smartphone 取代

做咩要疊

ff10 mgs2